經過左811， 好心你地班公眾人士藝人政要出黎做啲嘢啦

前題唔講啦，呢2個月除左一班年青人出黎搞民間記者會，hocc去聯合國同埋幾位立會議員出力外，其他公眾人士究竟做過啲乜？
成班藝人偽人唔講，最叻剩係識IG出stories, 有冇出黎講過一粒字譴責過政府同黑警？剩係識接job錄音出show賣寫真搞演唱會，屌老母做少幾單會唔會餓死呀？或者公開出黎支持下我地係咪甘難？你地覺得你地嘅飯碗緊要定係我地嘅未來重要？好多年青人以你地為偶像榜樣架，咪撚龜縮啦
公眾人物例如香港運動員，將來你地就黎想比賽爭光都比大陸人搶埋參賽資格，出黎講嘢啦，為香港未來創造奇蹟啦。
前政要或者現任立會議員，用你地嘅知識力量幫多啲抗爭人士，促請多啲外國民主國家留意界入啦。依家我地真無路可以行。呢班政府黑警無皇管亂9甘黎，我地都唔可以坐以待斃架。
多啲人出黎發聲先會將不公義嘅事得以宣揚，多啲人發聲我地嘅士氣先會繼續上揚。

最後，屌你老母死黑警，農曆七月睇唔路呀！

唔出聲仲好喇，分分鐘藍多過黃

緊係叫黃絲出聲啦
同埋黑警甘撚樣已經唔係黃藍陣營之分，係是非黑白。如果黑都講成白，呢1班撚樣快啲去死，襯仲係農曆七月

推到要公眾人士出聲屌

推

香港娛樂產業又話要香港人支持 宜家出黎聲援下後生一代 又龜縮曬 屌

你地班偽人藝人記住4隻字, 飲水思源

咪撚求班仆街偽人啦，靠自己好過

全部舔共